反對財政案影響大Ｄ 定前期黎明行動影響大Ｄ

你做好文宣話 黑警＋人工 買武器味得
相信下香港人智商啦好無

黎明行動搞到人返唔到工影響大唔大
講緊係全個社會返工人士個人利益

結果味又係區選拎佐八成席位
泛民自己都味怕，你幫佢諗埋個份把撚

咁睇重選舉，不如叫一班老泛民唔好選
比後生素人果堆好過啦

根本老泛民好多人都唔鐘意，一早就係時候讓位啦

巴打，個論述有d混亂
唔係太明

個個幫泛民諗反對財政報告都唔知做咩
成幾個ＰＯＳＴ
831又無人講

泛民反唔反對係佢地政治責任，需唔需要我地幫手諗埋後果
你最多叫佢地反對架Ｇ

3月都味個個講選舉，選舉，選舉
9見先做的野需唔需要日日講,時時講

黑警拎黎加人工買武器對港豬影響太少
應該拎 抗疫基金比ha得41億又或者拎埋黑警加幅黎派多3000
個效果仲好

我覺得係要應對同埋文宣
都係講埋今日，唔洗太擔心

影響少
一定係食唔夠ＴＧ